搵人台北旅遊

8月3到8月7，主要去食嘢同買威士忌，男女都得，女仔更加唔介意😂😂

咁大個人 台北就自己去啦

一個人去食嘢好麻煩

你要借用人哋把口食嘢？

台北有咩搞？
落club?